強烈建議政府立例拉晒啲假狗車

搵警察叔叔拉晒啲假M AMG RS Type R
再拉晒啲人去坐監 咁就可以確保路面上冇假狗

我見到啲假狗感到好不安

點解條街咁多假 AMG RS M

我見到你開post都好不安
幾時拉你

有幾不安？

好不安

咁假gt4呢

拉

係bba先有貼假狗
又唔見tesla車主貼p/d

仲有假GT3 GT4 Type R

其實真係好撚柒
點解要貼

“想部車靚仔啲”

比人篤爆真係仲柒過關家姐

#2 咪係

屌 上手貼左個m落去 仲整撚左前面個三間 我都唔想要 好撚柒

假GT4直頭要打靶抄家

搣啦

邊度都見到佢

係咪就咁摵就得 前面果個呢咁
真係搞唔撚掂
又唔係m包圍 整d咁既野上去做乜鳩

有啲係AMG M RS 包圍 有啲就痴章

果啲唔係叫假狗車
係叫心機車
我架FA1 全改
FD2 RR 樣

假章真係好柒
同你執相執大自己碌鳩一樣咁柒𠴱碌

啲人係鍾意柒

因為貼左都唔知
一樣包圍 軸距 j數

係咪唔識分真amg m 又話人假

假嘅咁易分點會分唔到

講黎聽下點分 學下野

睇凳 波棍 Brake 都分到啦

你唔知呢啲有得改？話明扮

呢啲扮唔到
真係有扮嘅望行車証都分到

人地行過你點撚樣睇人張行車証

假狗冇咁拋沙板

a250 a45唔差得好遠wo

a250 同 45個散熱網都唔同

自己睇淘個幾多錢🙂

45 張凳都唔同🙂

你知唔知幾多a/cla會買45張筒凳

唔知喎 知左又點